新屋嶺停左再冇離奇自殺？？？？？？？？？？

學術討論

其實都好鬼，啲屍體發現案係突然冇曬咁濟

巧合？

[爆卦] 香港又三個墜樓案了

人哋台灣反而有幫我哋留意囉

其實數字一路比較平均，反而係10月3日有個高峰7單，不過連登神探選擇性關注，咪好似少咗咁囉

屍體發現應會少D但被自殺末必少，或會用其他不被發現之方法處理，數字同往年比較始終唔係咁妥當，盲嘅都知乜事但苦冇充足証據

冇報啫 自己check吓

【2019年香港自殺資料統計】
本文件旨在記錄香港每日由新聞報導之自殺數據，以便用作討論。
本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。

可能送哂去新疆埋左

如果新屋嶺變左停屍間⋯⋯⋯